其實煙民咪姐係道友

食二手煙個班都係吸緊毒咋

係

煙民師

利申 身邊嗰個都食煙 食二手煙食到想死
次次件衫都係煙味

啲賤種真係好撚冇品

我幾年前已經開口埋口都叫呢啲人做道姑道友 慣晒口

煙酒都係

飲酒都係

打J都係

嗜甜都係

屌閪都係

日日上連登都係 電子道友

好想大大力吸毒

上連登or上ig 點揀

緊係上141

我覺得食冇問題 但係屌曬佢地老母一路行一路食 個個都吸撚晒佢啲煙 好心自己死去一二邊係嗰啲後行食啦dnlm

之前係街邊見到個乞衣 截撚左肢嘅 乞到少少錢唔撚去買飯食 走去買煙 Cls 真係唔撚抵可憐

合法同犯法嘅分別囉